孖展一問

牛牛户口
想問下我美股户口有現金，但港股户口無現金，今天買了港股會計孖展？

係

如果我聽日張美金換返做港紙都當係？

總之今日內現金結餘負數就計息

我又無留意
我同你相反
我係現金買港股 孖老美
是但啦 個少少息

一日幾多息

牛牛應該出名貴喎
利申冇用

睇你買邊隻 右上角有得睇
通常3-4% 年利率 所以可以唔理

姐係今晚12點前入到錢就唔計啦？

港股t+2 交收